%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\vspace*{\fill}

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \begin{flushleft}
    \small %
    Ce document a été produit avec le système de mise en page
    {\XeLaTeX}. Le texte principal est en Lucida Bright~OT 11~points,
    les mathématiques en Lucida Bright Math~OT, le code informatique
    en Lucida Grande Mono~DK et les titres en Adobe Myriad~Pro. Des
    icônes proviennent de la police Font~Awesome. Les graphiques ont
    été réalisés avec R.
  \end{flushleft}
\end{adjustwidth*}
\endgroup
\vfill
